公司班藍絲已經講緊點續BNO

屌你老母
英國有冇辦法再做多啲野阻止呢班冚家剷過去
連登仲有撚屌話點解唔直接比BC
睇完得啖笑

督灰

係多條後路
但益埋藍屍
相反最有需要既人就冇bno
好矛盾

篤灰就可以了

藍屍=Pro-CCP

屌你老母前排話手足咩暴徒搞事
而家就成隻狗咁想撲去英國
自己個仔去美國讀書又唱衰美國
嬲撚到

班垃圾年紀大洋文又唔識多隻，過鬼到去咩，咪比佢拎多本嘢打下飛機咪夠

good job

要留喺英國五年先有bc 班癈老會即刻辭職去英國住五年？ 根本呢個政策就係唔俾佢哋去

成個香港都充滿呢d垃圾

呢啲膠鋪垃圾論點 懷疑係PR公司開 成日話平權唔好 事實係嗰班廢老根本唔會去英國

佢地已經講緊留一年已經好長
五年班廢中廢老點頂得順
邊個話直接俾bc好過我實屌柒佢

其實建議英國要檢查BNO入藉者嘅社交平台先，如果親北京撐警暴嘅人根本無資格藉BNO入英藉，佢地根本不同於西方普世價值。

你自己出街聽藍絲點講啦
話PR公司開post廢老根本唔會去都講得出口
事實上真係有成堆藍絲想撲過去呀

cap底fb, 可能美國政府先可以問fb拎record。英國可能唔得。

點解唔信黨

agger

just shut the door if they're pro ccp

留資料督灰必需

放心
佢地去英國都係唔會搵到野做

好多藍絲四圍搵人幫手簽
好彩唔係聽D弱智連登仔講直接俾bc

直接俾bc先係最益廢老，你睇吓嗰班居英權有幾多個係去貢獻？

直接俾bc 但要嚴格政治審查

最搞笑係一邊吹奏特衰唔洗簽證但係屌BNO
屌住黎續係咪犯賤

你公司班藍屍己經好遲講bno

我有D藍屍同事舊年底己經拎左

我可以同你講藍屍比我哋走得仲快

咁就要篤埋佢個仔

班廢老，呀叔我都想知搵得咩工 咁的年紀由低做起？ 仔女又點算 唔同香港有9年免費教育 你未拿到本BC喎 仲有班供緊樓呢

佢地啲群應該傳緊 我公司班藍絲廢老都傾緊

屌佢老濛

宣誓要永遠效忠英國，邊個敢發表愛支那言論，收返英國籍

點解唔留係中國

chinese takeaway

一句：你係咪中囯人做賣国賊？

你話幫佢副簽

點呀中國人

你應該去話俾佢知，人哋要你去做嘢㗎，英文都唔識多句，去洗碗都無人請啦

佢個仔黃定藍先

佢地話去到個邊搵野做要WORKING VISA
拎住爛鬼BNO不過申請左先喎

小妹英屬香港人

過到去咪做嘢
香港有差佬保佢地 去到外國就

將佢英文中文全名交畀英國領事館

外相藍韜文佢幾次博咪都話有興趣俾反對國安法嘅香港人移民

不要讓支那賤種逃跑

關咩事
咁愛党點解要送個仔去美國先

黑警都大把bno

咁愛國做咩唔留係香港？正一漢奸

自由民主世界拯救香港人! 咁藍絲係咪香港人?

藍絲也移民?

之前喺公司都檢舉咗唔少

Facebook yahoo嗰啲呢你cap佢最好有佢個名同埋有佢張相留定案底先

Push

篤佢屌美國係無用

要屈佢成家係共諜，話佢個仔去美國係有政治任務，幫中國收集情報嗰啲

做緊

共諜

篤灰黎講冇咩用
你有咩實質證據篤佢
如果佢篤番你又會點
除非佢地係popo咁又唔同

內部有白警爆咗唔少資料出嚟

好多係散仔爆自己友成個梯隊嘅名

好少部分低調做緊

當然我認為有份爆料保留證據嘅白警可以豁免佢哋嘅清算

唔好問點解唔公開因為一公開就好容易搵到係邊個反骨仔

究竟大家係想要個結果還是要個過程大家自己諗下

GCHI
藍屍狗做支那人咪得

佢地話去China town搵支那同鄉俾份工佢

social media言論

要求英國美國立法只畀黃絲移民

嚴格政治審查

藍屍即共諜

大家開始儲藍絲親戚愛國證據未

趕埋返支那同鄉走

親支即共諜

藍絲就是哪裡有著數就去哪裡，見家下勢色不對就黐另一邊

好似成班無BNO係到葡萄班藍屍
咁人哋d仔女都可以有BNO
之後未一家去英國生活囉

嗰班人唔會堅去架
要留五年佢地頂唔順
最後頂多去台灣架咋

廢老邊識用呢D野
錄鳩佢音最實際

一定要篤鳩佢地,同埋游說團話俾外國知藍屍會幫支那做滲透活動

好多英文都唔識多隻，連續證個網都未識睇

就算我自己都唔會用戶口講太多
只係like人地d說話/page為主
要審查我都未必過到

佢哋好鍾意喺啲廢老facebook群組嗰度屌鳩人㗎

其實你知唔知篤灰咩意思

仔女都24歲以上先有
Bc要住滿六年考試先有
bno冇得成全下一代

講緊喺social media啲反人類親支言論

藍屍十個九個都死硬

一定有vetting
同埋英國天氣唔係咁易接受到

一定要篤灰

所以咪要嚴格政治審查

同事已經幫佢藍絲老豆續左

主動幫佢簽，但專登簽錯，等passport office 打黎
然後你識做啦

我呢邊話拎旅遊VISA搏大霧搏到有BC為止
佢地算有少少錢個D

你都要有實質證據先有得篤
如果廢老唔用社交媒體你更難證明

督鳩佢啦

佢地唔留言就冇事
未必全部人都會玩
亦都未必會用自己acc

英國天氣幾差
我都覺得舒服過喺香港 屌你老母香港成10個月又濕又臭又熱

錄音 有佢fb 就cap晒佢d撐警言論 之後篤灰

最好就錄音

有錢有咩用 你要坐監五年咁樣 叫佢五個月佢都頂唔順

試吓篤灰啦

但班仆街收到風會del acc

所以大家即刻留定底

delete咗都搵得返

身邊啲藍絲都係...黃嘅未諗走
佢地咁愛警察愛港共反而第一時間想搞移民
證明呢班人乜都唔愛最愛自已本質就係自私

well done

主動幫佢地副簽 你confrim個時話唔識佢

你唔好話
其實英國都好多藍絲一世喱起唐人街英文都唔識多隻，但又生存到
唔好低估中國人生還的能力

換個角度諗
咪由得佢地走囉
英國生活無佢地諗得咁容易
啲藍屍走曬 香港得返啲真.香港人 咪仲易光復

正常人點會無社交平台？刻意隱藏或者無社交平台者相信很少機會觸犯中共的監管法例，完全沒有入藉英國避險的需要。

有國安法之後 香港咁安全 點解要走

我公司都係
所以緊本唔應該直接俾BC
不過呢到係連登 邊會聽得入耳

有事就走先 正垃圾

呢堆垃圾咁愛國咪走呀
留係到俾中國統治啦

全部高官都係咁啦，有幾多在上位者屋企人係中国藉
就係佢地下一代都唔關香港事，先放心係香港做

On9

agger
依家啲政府工 大公司都有做依類審查

廢老適應力 學習能力好低 點走
佢地可能剩係拎嚟去旅行

唔篤去移民局對唔住自己人同英國

其他加學歷/英語能力+年齡做限制已經得

英國應該要做加強背景審查
如果查到申請人同中資有關係或者奶共
就應該直接取消其bno身份

淨係方便旅行都唔好益佢

審查社交媒體

咪係囉 我97完美錯過

英文同學歷測試先

唔好幫佢副簽 or I certified this people has no stake in the uk society

諗諗下應該先分化對家
篤灰人自稱藍絲嘅人
續bno就係唔愛國

ON9
我都有BNO就係唔撚想班冚家剷過去
點呀

香港究竟收埋幾多人中龍？

中共又話叫香港人去大灣區做拓荒牛，又唔俾香港人走

英國睇中中共要人，俾條路你，削弱中共

中共係咪真係冇人到咁？

你慌轉BC時唔駛做background check?

=parasites

宜家吹既風係你可以做野 無人請你就只可以留12個月
五年就可以入藉

d廢中咁易搵到工咩

你同佢地講 要辭職係個度坐幾年移民監 睇下點

當場批鬥佢係咪中國人

黃既最多係90打後，最慘就00後，但反而係班藍絲廢中最著數

全民Backup藍屍言行
幫佢地儲個Database

平時聲大大
有事就走先真係照妖鏡

英國真係要做量審查先好
唔係去英國又大大聲話中國有咩唔好
中國而家強大

真係嘔心

G持

人人有責

你以為啦，佢哋為咗仔女㗎嘛

將班藍屍名單同黑材料sent俾英國內政部，話佢地係共諜。

要篤灰直接搵班公開出過聲有名有氣班人落穫先
例如藝人
公開簽過名既藍絲
成個建制黨派包括佢地既會員
全部popo既名單
就係呢堆已經夠晒玩
身邊識既藍絲唔駛理佢地住

same

一個民建聯同工聯會都夠做

[行動POST]615全民放假悼念日

咪係
咁愛国做咩要走

死返大灣區啦 仲申請BNO

呢d名單最好係佢地宣佈政策前講埋
要靠gphone佢地做先掂
等所有藍絲都驚

唔緊要，到時面試全英文，加背景深入審查，再加面試要宣誓效忠英女王，如有違反即時取消國籍

身邊都有隻狗
已經BACKUP哂資料篤鳩佢灰

全民篤灰運動

篤灰名單要包晒全個建制派及其會員
三萬popo
全部藍絲藝人

所有支持國安法都拒絕申請，睇下藍C企邊邊

移民個時講撐反送中, 吹得佢漲咩?

如果個仔黃 但老豆老母係藍
真係俾雙親累死

我相信會卦
仲有要證明同英國既核心價值一樣先俾佢地去

依個問題一早有人講
後生仔打生打死, 最後完全無得著可言

Pin呢個

人哋 check移民紀錄㗎

美國移民局三年前都已經check Facebook

唔好以為delete咗冇事

一樣睇得返

不過都要靠大家檢舉

不要讓支那賤種逃跑
留係度做愛国中国人啦

樓主有冇串啲藍屍點解要投靠外國勢力？
有國安法，香港就無哂暴徒好安全

咁啦
叫啲藍絲幫啲仔女參加香港青少年軍事夏令營(老解主辦)了解下佢地個祖國有幾咁強大

一移民就督鳩佢啲仔女參加過支共軍士訓練係共碟

其實咪又好多黃既都想走
跟本人性自私

而家先話續
佢地預等好耐都得

一黎英國因為武肺
啲野停哂/慢哂

二黎想寄野過英國
一係天價好快去到英國但係嗰邊未得閒處理
一係隨時變左平郵去，香港淪陷都未到英國

如果話呢一兩個月放BNO啲人走
呢班人唔駛旨意趕到

Cap低佢啲fb post過啲咩 舉報佢

Send證據(eg:Facebook/Twitter/tg/WhatsApp 留言 cap圖)
去英國移民局

藍屍係咁撚賤格，要盡量督灰，收集佢地fb 言論

希望做好啲審查，好似美國咁要睇5年內既社交平台，like 撚過啲垃圾page就byebye

一定要督灰 啲對話 網上鬧手足個啲

全部記低曬

Save HK 班仆街ac 同相都記低曬

黃想走唔係問題

問題係唔可以畀藍屍走

篤佢老母灰

最後只有藍絲過去
香港人冇bno既就等死

一定要檢舉班藍屍畜牲

香港人爭取個陣撐狗撐政府 完咗就想到外國退休

賣完港想拍拍籮友走人

幫佢副簽
然後簽屌你老母

一定要 邊個簽過撐國安法既

咪撚旨意走

身邊啲藍屍 港豬 仆街想走？

我第一個出黎督灰

好簡單啫，要移民者公開遣責中國或簽署反對中國獨裁文件就得，斷哂佢地後路佢地就會聽話

我見識少咩旅遊Visa比你玩幾年

過左去先，再用英國國安法處理佢地

佢地好細聲講
好似唔見得光咁

大撚把靜靜雞乜post都無個啲可以查乜
用埋測謊機呀? sor, 個班人不嬲都隨時轉軚, 有著數就行邊一邊, 測條撚

死藍屍

黃走有咩問題
但係藍就

千祈唔好副簽

直接同領事館講呢條友係親共份子

仲要係極端嗰一隻

發起剪bno運動

你使唔使咁激動

咁我唔係講緊100%

咁係咪有得檢舉你唔做呀

無激動, 係登啲後生仔慘

記得俾全名，出生日期
最好有埋ID Card No.
包死

我點撚知佢地講咩
佢地而家諗盡辦法想留到變BC
話咩去chinatown搵野做

推！

呃9佢，幫佢副簽，
然後

你檢舉唔到100%

咁你係咪唔檢舉餘下嗰80

屌你主動幫佢做referee
跟住落黎我唔洗講你都知點做

97後真係好慘

一定要篤灰，唔可以污染英國

一定要嚴格咁政治審查班死仆街

幫佢副簽，寫 I don't know this person.

係 全部都係親共奶共分子

撐港共撐港狗既藍屍

大家 係時候cap低身邊藍屍啲仆街說話

特別save HK 班畜牲 大家上去睇分分鐘搵到唔同識既人既留言

全部cap低

呃鳩佢話自己有bno 主動幫佢簽

然後記低曬佢啲資料 對話 藍屍留言

再督灰

將佢fb同wtsapp d藍屍言論backup好

英國都唔cut off

希望大家只係留後路
而唔你睇著後生仔死唔理

唔少睇少有學歷果班藍絲，佢哋唔係無錢，交三年學費同捱三年交稅，佢哋頂得住
不過最好都係混入佢哋圈子，cap底佢哋啲言論，同英國政治部之類部門舉報

提出幫佢簽副簽

之後去舉報懷疑有人偽造文書

會有依個心態既就唔係藍絲啦

Interviewer: Is it your personal social media account? Can you list out the five demands of the protesters?

同班藍絲表面扮friend
咁先拎到更多料
永遠唔好俾敵人知你唔鐘意佢

無計，呢啲法律野係講客觀文件，唔係睇你政治主場同意願。唔通你叫英國個入境處職員同你分邊個黃絲邊個藍絲

佢個仔好勁？
如果冇PHD或者非名牌大學 基本上唔洗打算移民美國

依啲門面野入去之前都識做下功課啦
真係當佢地白痴既咩

臨急抱英國

我個藍親戚都叫個女快啲搵翻本bno出黎啦

現實係殘酷

好難

BJ 講緊香港人要做野或者讀書先有得extend,
揾唔到工又唔讀書邊有得留uk 多過12個月

有片穩陣啲喎，啲聲佢可能唔認，最好有埋wts記錄

見過唔少呢啲奴性籃屍，以前移民到外國咪又係日日𨳒外國，香港最好共匪最衞大，無事返香港再揾錢，去英國又係買保險

要申請咪好似美國咁俾低晒所有social media 個account
再唔係要做testing , 證明你認同英國幾既core values先俾佢

推
高度懷疑佢個仔去美國係幫中國同antifa做中間人

諗多左

去唔去都拎左個居留權先架啦
依個世界好荒謬, 移左民都可以係香港居留

已經寄左application

後生出去打生打死 換來嘅係比班大嘅同埋藍絲走佬
呢個世界真係好撚公平

根本而家先嚟續嗰班係屎忽鬼
下次對班藍shit講好人好者，續嚟把撚呀屎忽鬼

social media可以完全唔post野
入去領事館之前做下功課都得啦
唔同你真係裸考入試場咩

打個時都已經有人講左後果
攬炒炒到既人永遠只有窮人

嘥氣.
大把蝗國移民係果邊搖緊5星匪旗佢都未理,
邊得閒幫你搞篩選

之前都有係其他post講過

睇番數據，
對60歲以上&家庭收入25000以下低學歷人士加強審查係最有用社交平台可以唔講野，呢啲數據冇得偽裝

屌,班廢佬藍絲唔係好撚憎外國?
讚到大陸有幾好
點解咁少人去大陸留學?

幫佢哋countersign
但補充資料係話呢條友會對英國不友善

一撚定要screen

呢啲野做假有幾難。只要有bc，啲藍絲幫英女王奶閪都無問題

咁依家美國immigration 都係咁做既

同佢地講英國畀錢示威者搞亂香港，續bno 即係支持暴徒

食飯時聽到好多返緊工嘅人都搞緊BNO，重要大大聲講脫歐版藍色 舊版紅色，班藍絲驚到瀨尿

美國有綠卡但要等耐啲
我相信香港人走到既唔會掉低無bno果班，但可能真係要等

藍絲間接得益，因為好多90, 00 後都無bno

我指希望黃既有呢個心態

佢地適應唔到就會返來架喇
唔驚

你要明白藍絲係一邊愛黨一邊奶西方

講緊有學歷果班藍絲呀

先鬥紅 後篤灰

唔怪得我地有咁多資料

on 9

有無得要求先宣誓not trust 中共同港共先俾入境英國

aggerrrr

佢唔得閒搞箍選，你咪幫佢搜集證據囉
下下自己主動啲

根本呢場運動就真係痴撚線
有咩理由要學生做主導 同付出最多
以為而家好似古代呀？晚清時期呀？
以前d人個個短命 十零廿歲就打仗抗爭就話姐
屌 好撚傷心

不過時而至此，無辦法，唔係要鬥黃或分化，只係感嘆。希望大人唔好成日包袱前包袱後，因為後生仔都有家庭 有朋友，包袱不比大人少

記得提及佢地非常支持國安法立法、23條、逃犯條例、支持元朗白衣人

擁抱大灣區啦仆街藍絲

篤俾議員幫手

未必嘅 可能有得世襲

睇到你個comment心很痛
眼見啲00後被捕但我做唔到啲咩
犧牲嘅唔應該係學生
最青春個幾年入左去坐
呢啲時間點都賠唔到比佢地

同班藍絲講可唔可以愛國d
真正嘅中國人係唔會攞外國護照
我得回鄉證同特區護照

說服佢地做個真正嘅中國人

我老母講後生仔好慘有時講到喊撚埋
話點解要係佢地出黎搏命

藍絲點會肯放棄香港一切重頭黎過

所以班仆街藍絲無一個可以走得甩
00後手足走唔到都唔可以放過班冚家剷

因為我地嘅上一代奶共奶到入哂骨
大人都係睇利益

篤灰

有咩理由?
早係2000-2010年開始, 港共樓價加新移民制度玩殘香港人, 個個要諗點樣買樓先可以成家立室囉, 抗爭? 層樓供完未?

我BUY呢個

其實冇用㗎
我藍都有BNO

藍屍你估真係愛國咩？全部都係既得利益機會主義者咋

應該政治審查 查到係藍絲唔俾批
咁親中都唔知係未間諜嚟 人哋國家安全都好重要

唔一定因為葡萄既
你唔諗下呢班藍屍過到去英國美國做公民之後, 又反英反美? 所以而家咪要篤灰, 唔俾藍屍過去囉
另外而家bno係唔可以傳下一代, 你屌人之前做功課先啦

剩係幫手組織同參與工會 拉大隊罷工等等 已經係幫到好多手

明明返工狗深知自己份工有幾西，但個個出黎做野就好似奴隸上身咁攬死份工咁，比人炒就好似破產咁

究竟想點？ 可能你地話本身生活艱難 難草錢，但係要搵返類似既工 有幾難？最多無野做2-3個月，好少事，但就因而退宿，要後生仔付出？

唔通就係因為人地得閒d 放sem break，所以做埋大人個份？

我自己都係返工狗，但罷工個d我都有

我份工仲要係美資上市公司 某行業龍頭，份工仲要荀工黎添，無左應該搵唔返

但我都做好被炒覺悟，最尾都比老細話左一輪

可能因為我fg無耐，夾住係中間，所以後生同返工狗既考慮都會明白

Cap低fb相關資料
必要時候send俾英國當局

分化紅同藍

真係有學歷嘅藍絲/港豬,
喺之前十幾年就正食香港經濟水賺咗一筆
隨時都可以賣手頭上幾層樓搞投資移民,
英加澳紐任佢揀,
駛咩等BNO平權打救

黃藍都只係政見
移民去人地國家有contribution 咪得

點解又唔做中國人呀

啱 screencap啲言論

咁你係咪支持國安法

其實有咩問題
如果我拎到BC到時都會講話效忠女皇
之前係藍又有咩問題

多謝你呢個大人肯罷工
連罷工都做唔到嘅 真係咪撚嗌咩光復香港
但事實話比我地聽
罷工都係撼動唔到個垃圾政權

依家可以唔洗畀一大筆錢投資移民，投資移民講緊成千萬仲要慢慢排隊
有bno打救唔通仲走去投資移民咁on9呀，除非佢哋唔鍾意移去英國

動機問題
平時聲大夾惡話人破壞社會
而家佢地口中呢班暴徒咪走 留返班愛國人士慢慢建設個社會囉
做乜又要走呀屌你老母？

佢哋唔會放棄香港份人工，所以直俾bc先係益咗佢哋

兩樣嘢冇衝突
就算我移民到英國都照樣希望社會祥和
反對破壞和諧

比一班反對民主既人去民主自由國家
下場只會變下個香港

我唔理啦
總之和諧穩定最重要

Save佢地fb wechat 支持中共既post

點樣可以向英國講明
唔係有藍絲撐政府 都唔會推出到送中法 國安法
所以藍絲係損害一國兩制兇手之一

咁就睇班撚樣份人工有幾高，七，八萬一個月未必會放棄話高薪厚祿
三，四萬一個月又有一定資產既，選擇走都唔奇

暴徒走晒香港咪天下太平
仲走去人地國家做乜啫

喂但係依家完全唔覺英國有心審查，有呢個制度點會唔講
點樣令英國知

適應唔到就會係嗰邊圍威喂搞鳩local

一係要佢地即刻走先收，班老野咁鐘意錢又怕事，點會走得郁。

班後生，要諗下點幫佢地。

主動幫佢做副簽人，英國寄信過黎之後話唔識呢個人

我都唔想走
英國份人工得香港三份一

一定要有審查，做過中資中高層一律唔批

講真好多00後要靠班藍絲老豆老母

一定要做screening

推

唔好俾呢班人執死雞
所有野都係好多手足用命換返黎

點解呀
支持佢地去呀
你估英國人好似香港班後生咁好恰
佢地去到搭巴士敢唔敢屌後生仔讓坐？

慣左係香港事事有優待
去到果邊一粒聲都唔敢出

唔好俾假希望班手足
走左去外國日日食牛扒
對手足有感情既 就唔應該走

和諧穩定
咁返中國大陸仲好喇

大陸無示威 無暴動
無反對既聲音
行政效率高
絕對係你養老送終既天堂

咁咪唔好走囉
國安法又唔會審到你頭上
99.99%人宦唔會受國安法影響
你怕咩？

搞BNO咁煩 要佢自己搞一定唔會搞
淨係填份form都難啦

美國我唔認為係假
等唔切依家都可以去加拿大德國台灣庇護

庇護一定批？
要同非洲黑人一齊住難民營好爽？
口講你就叻

咪同你講左等唔切既先去
有緊急需要你仲有得揀咩，on撚9

講真
唔係紅底既話
我覺得英國都唔會reject

政治審查，排除共匪

呢堆點會去

美國分分鐘最快
不過有幾多人會去美國

換過個主題開多次啦
直接叫大家收集好證據

推

一定要report呢班不知廉恥既藍絲

『薪火post』BNO 續期資訊(81) 唔好狗衝 先睇2樓 再睇DOC 之後再問問題

果班仆街落地獄D腦真係屌你老尾, 入牆啦 ,

曾辦理特區護照的人將不獲升格

得罪講句，
經歷過1990-2010年都係得四萬人工嘅，
真係唔可以算有學識，只係算廢中一名，
咁投資移民當然冇佢份

真係有學識，做得大型機構管理層嘅，
7-8萬都算低，14萬月薪先係常見，
對於佢哋嚟講，留喺香港揾銀，
每年放兩三個月大假去旅行，
有咩事就揾啲popo老友幫手，
不知幾寫意

廢唔廢同佢有冇學歷無必然關係
有學歷唔代表一定勁一定搵得錢多
呢班搵得唔多又有學歷既藍絲唔代表好似你所講搵唔到工

七八萬up果啲，正常就唔會走，除非差唔多退休，咁咪又可以慳返筆投資移民費經bno去移民

你仲講得咁詳細 比人睇到篤翻你轉頭啦

幻想到佢哋搭巴士嗰陣

廢：hey, give me sit
鬼：
廢：fuck you and your mada &£)@&£)(;)£&(;:
鬼：

主流大眾民意其實係必然撼動到政府

只係大家唔夠團結同決心，決心唔係講緊咩鼓吹勇武（我亦唔想鼓吹勇武，因為又係等同推人地付出）

再加上「大台」真係長期作戰必須要有

如果驚大台比人一鋪清袋，唯有個「大台」係可以隨時互相補位，同埋係由群體集成。

即係工會聯盟 （好似聯合國咁）

撘飛機見唔少 大呼小叫 英文又唔識又係咁同香港空姐講小一英文 俾人當狗撚

1) 藍屍咁撚垃圾, 佢地去到英國會成功 ?
2) 腥港連藍屍都無埋, 港共淨返乜 ?
3) 藍屍參與走資, 利多於弊

篤灰小隊

記住cap低有機會移民果d人既social media

我都有罷
不過老細一句聲都無出
因為九成人罷咗
佢屌得邊個

其實d 藍絲走撚哂唔係一件好事咩？

建立黃圈搞到佢地唔變黃就揾唔到食

已上Bk 勸藍絲們唔好花錢續BNO

得閒抄底/錄音鬧外國嘅證據

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種何東精神（團結）(會員#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

一定要審查埋社交媒體